是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，。

又紅茶

奶茶呀紅茶

is not

凍0 t is 紅t

唔錯喎 見到都肚餓

好似好正

日日都紅茶...

間餐廳咪紅茶囉jm9

好似幾正

紅茶好撚好食..